喂，話就話本土啫，唔好放咁多女入去得唔得呀？

口才麻麻先唔講

今屆入去係做咩？ 仲同班奶共畜玩君子之交？

埋身‘理論’時，班女先俾班保安大肆搜索一番

駁唔過

而家起碼放左幾件，入到去一個個俾人揸住兩kai蘿柚抬走

要入就放班兇狠狠死大隻仔入去

係 票都唔好投了

我屌你老母 男人就唔會比人揸蘿柚同摸JJ?

女手足唔好出
會比狗非禮

男嘅都係十幾個抬你出去㗎啦

即係女人俾人掂就得唔得
男人就可以俾人搞

女權自助餐

男人也是命

上面班連登基民，曲解晒我開post既目的

父權？你死啦

唔係父唔父權，班女敢唔敢同李餵瓊捉頭蝨？

有幾何見過啲gym撚上前佢地要錫住啲肌肉，只會問幾時開返gym房